我是中国人呀操

从今天起我就是种花家的社会主义接班人了

谁敢反对习主席我就砸烂他的狗头

冇你媽死了
重作

各位同志跟我一起唱！

《我们是共产主义接班人》

我们是共产主义接班人，
继承革命先辈的光荣传统，
爱祖国，爱人民，
鲜艳的红领巾飘扬在前胸。
不怕困难，不怕敌人，
顽强学习，坚决斗争，
向着胜利勇敢前进，
向着胜利勇敢前进前进，
向着胜利勇敢前进，
我们是共产主义接班人。

我们是共产主义接班人，
沿着革命先辈的光荣路程，
爱祖国，爱人民，
少先队员是我们骄傲的名称。
时刻准备，建立功勋，
要把敌人，消灭干净，
为着理想勇敢前进，
为着理想勇敢前进前进，
为着理想勇敢前进，
我们是共产主义接班人。

冇晒石頭點砸

宜家班中國人 講句普通話都大聲啲

NMSL

請熟讀 習語錄

咩叫种花家

做wallpaper

同志真6🤙🏼🤙🏼

曱甴仔冇啦

你啲普通話學得唔似，番去再學過

NBSL

就你他媽問題最多

lm

刁太大